想買 歐洲SUV點選擇好？

第一次買歐洲車，屋企3個人加個BB，買邊部好？

GLE 450 4MATIC
Audi Q7
BMW X5 xDrive40iA
Volvo XC 90 T6 R Design

利申：揸緊2019 Noah

Noah唔好咩

細佬10歲前用返noah

唔使行落去同佢哋開車門

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

X3 ?

其實買個時都試左Serena同Stepwgn最後都係買左Noah
揸左一排又覺得唔係好夠力水。

X3 後座個legroom 會唔會無咁好？

Q7 幾型

XC90

最穩陣就 GLE
扮公務車就 X5
最平就 XC90
Q7 就出左 facelift

CX-5

最抵屌就xc90 不作他選

好睇你個人
GLE個外型麻麻 內籠
X5 外型就sporty啲 內籠都正 同benz一樣有氣氛燈
Q7 facelift 後排legroom較多 大部啲
XC90 最抵屌 樣樣都有啲 比較average

俾我揀就會買X5 始終外型 又平benz成十皮

x5
macan gts

X3

有新試新
new rsq3

有bb 又要力水就出部3.5佛啦

GLE 啦 啱啱先改完款

你買呢類7人車想要力水
你要力水就買vellfire alphard啦

成80 個
不過副5汽缸真心屌打

GLE or XC90

貪佢3氣袋呀？

純粹好奇一問
因為睇dependability report Volvo 都幾唔可靠下

Photo Source:

有冇巴打揸過事實又係唔係咁呢

屋企人有cc60 同xc90
都係做番平時保養 唔覺多野壞

bro 用咩軟件整gif?

不過你諗一諗油耗先，你揀嗰堆大食車，同你揸緊嘅noah都差一截
唔好換完又後悔

有小朋友就慳啲啦 養埋啲貴車

買低一級咪算囉 Q5 X3 GLC feel到你都係衝大頭

macan 重細部過X3
我覺得X3 M40i 或者X3M 靚仔過X5
不過X5 同macan有air suspension 屋企人坐得舒服啲

3+1
我一定prefer xc90 or q7......
屋企車，volvo又多安全option
車廂又大，

其次先會揀x5, gle

果d話乜尻q3 x3係咪弱智

Benz買個樣真係唔好坐
BMW最有力水
Audi就幾大Leg room真係幾好尾箱都幾大
Volvo就安全
睇你要咩

電腦用premiere pro export animate gif

要隊落Pr再出

突然覺得我部三叔可以直接喺部電話到出Gif 好方便

其實都有App 整到嘅
不過全部都有限制
最多得10秒 又低清
所以索性用Pr

Cayenne

低能先買bmw 同audi,
volvo 其實安全，xc90但個樣柒到上月球
gle 睇落最好但價錢唔討好，不過如果日日渣就切定係volvo

美國

X3 唔太夠位放BB車，有bb車就無位放其他野。

個人鍾意bmw，audi d package幾好。

There's a lot of traffic in Queens road central. The driver beside me has been honking for twenty minutes. Yesterday there wasn't much traffic. Nevertheless I'll leave home early next time hoping to avoid the traffic.

我dl 左幾個app 佢個fps都好差

要諗㗎咩
唔買波子就一定x5
好揸邊個會嫌多

揸緊xc60, 無投訴

volvo保養維修會唔會好貴 同多野壞要整？

加少少上urus，實夠力

加少少上 Bentley Bentayga

師兄識波
一步到位

Q7都幾好呀，識兩個老細部 Q7揸左十年以上都冇咩野好整

加多少少上Rolls Royce Cullinan

一倍喎ching買到2部bentayga

車價都係差一大截

算好架喇, 去到第二頁先黎料

Btw Bentayga再上一級係邊架？

我諗除咗啲特別版之外應該冇

其實有冇車房專整 Volvo?

cayenne turbo應該都200幾個

我諗range rove autobiography LWB 應該係最貼個價

有見過，但覺得個樣麻麻地。

太大部，老婆揸唔掂

就同吉利合併

揸開30萬車既人, 突然間想換架90萬既車,
其實呢樣先係我最想知點解, 樓主近排撈咩撈到咁掂

香港啲富豪係唔係全部成都製造?

可能一直都揸得起90萬，只係有無需要咁解

唔係

60好似made in .............

X5=GLE>XC90>Q7

Xc90車主表示，揸住架坦克出街，架架車都避開你

揸緊舊款90，係比較大食之外無投訴

唔關事既，屋企人一向都係日本車既Fans,
Honda 日產 Toyota 都推有過
不過有左個Bb, 想架車唔好俾人一撞就爆開

以前試過俾架舊款Volvo SUV 慢車打橫撞埋黎，
我爆到右尾成個要換，佢就得個Fog lamp 爆左。

好似仲有瑞典造既 Volvo

好似得xc60 made in china

Porsche Cayenne

volvo出名鋼水靚

Maserati Levante S 比多少少

XC40夠做啦 made in Belgium
買架2手

認真講瑪莎啲料。。。

同級一定買波子屌打佢，內籠操控性能都係，樣就見人見智啦